Dom Dom 登 燈燈 燈燈

Dom Dom 登 燈燈 燈燈

Trump Trump 燈燈 燈 燈 燈燈

Dom Dom 登 燈燈 燉燉 登登
Dom Dom 登 燈燈 燉燉 登登
Dom Dom 燉 燈燈 燉登登 燉登登 燉登 燈燉

Trump Trump 燉登登 燈燈 登登